成日要求政府成立獨立委員會做咩？

預期求人，不如將個主動權渣起手。直接接決用權力及特權法查612 ha

特權法係唯一 較公平公開既方法！

監警會 投訴科 無料到
政府獨立委員會仲流 689 單野 禮頓短裝 已經見識過

依加集民恕於要求使用權力特權法查警犬同醫管局
建制夠膽反對就623 71遊行集中屌鳩佢地 出賣傷者 警犬幫兇

重點：依加連建制都要獨立委員會，但係政府遲遲唔做，係咪要改做進一步既權力特權先

同意請正評 唔好再upvote 埋d不切實際post

推